唔係16年民協馮檢基𠝹票，何妖今日邊有咁大聲

仲有周永勤退選